而家返工都返shift, 遲下赴英都搵返shift會多機會/優勢?

例如你覺得咩工會有優勢？